藍芒問題

藍芒code:
DPC_WATCHDOG_VIOlATION

部機閒置左一陣 or 睇緊影片 or 上緊網 就會出一次呢個藍芒 但reboot左之後就唔會出

打緊機反而從來都無事

Pushhhhh

咩spec咩windows??????????